點樣增加自己膽量

唔要俄羅斯練膽大法

周街摸女人pat pat

男人更佳

摸完重可以入監倉練埋忍屎忽痛

死過返生

有啲難做到

走出comfort zone

一定係自信唔夠，參加吓自信心提升班

食蛇膽

記住：just do it

邊度好

日日睇恐怖片
anna belle系列
Saw
人型蜈蚣都可以

應該係 但好嚴重㗎我

飲酒

豹子膽好似勁啲

多謝你 我都明 但身體反應好容易會焦慮
諗好多嘢

唔想睇到發惡夢食屎

唔好諗
即刻做
越諗一定越淆

我後生係有啲Quote嘅
但冇理由每次都依賴酒精催眠
重埋未必Work

明白咗
但本身份人會諗好多嘢
例如幫條友做嘢會諗條友點諗我
點改好

人細膽細係咁㗎啦改唔到

點算好呀

你問我呀？

都唔錯喎 好鍾意屌9人

你細膽係講緊驚恐怖嘢定無自信嗰隻
當你係後者
大事要諗清楚 小事做咗先諗